00 後知唔知"食野唔比錢"下一句係乜？

不如話成口一滴滴

衰過唔還錢

我係八十後都唔識

?

食野唔比錢
五十歲破產

痴屎痴爛屎？

手瓜起展?

痾*

好似係前一句嚟

食野唔比錢， 度縮兼節檢。

食野唔比錢 因為破左產？

趁無人就閃

手瓜起𦟌, 食嘢唔駛比錢.

你老母生癬

老豆都冇飛

食野唔比錢
下世做乞兒

你個腦裝屎

I go to school by bus

中